luka doncic會唔會太屈機

速度慢
但係整場切入上籃 LAC完全無人守到佢
42分9助攻
屌佢好似打緊2K咁

屈係屈，但守到佢11個失誤喎

射波再穩定d就good啦

今日Murray就真係癲
一個人carry成個ot

放你一個 守死其他四4個

當值多TO=屈機，我睇唔到
西書多TO=垃圾，數據龜刷埋4雙

但輸

一半to係q1頭幾分鐘，後來慣咗個防守強度已經算好返好多

好在成隊得佢一個勁

你的樣子如何

金身金到咁，hi下都有foul，俾我都放佢上算

係囉點解可以咁勁

hi都唔hi就有啦

靚仔大晒

佢係好勁

不過唔組巨頭既話睇怕都成世冇冠

始終圑體game

今季d大戰全輸 人地個個幾巨頭

佢得一個勁點打

算好脾氣 場場d隊友雷到

LAC: 我搵球證趕走poz先，你慢慢一人籃球

一個唔覺意比小牛贏左
真係上神枱

已經上左

Porziņģis都勁嘅

贏到LAC嘅話 真係咩都有可能

同其他巨頭隊冇得比啦快舨湖人果d

睇下Pg同Lou wil，掂唔到都有

佢外圍勁到仆街又快
攻強守弱
但依家聯盟都無話邊隊真係防守勁

加上巨神兵一出黎
好似大人打小朋友咁

依家luka既打法十足十2k

認真佢算係萬中無一既球員囉
歷史中有邊個可以好似佢咁
身體質素唔強但係打到咁撚神 完全靠技術老鬼波
仲要21歲炸（好似）

呢條片完全解釋左點解佢切入咁慢反而仲勁

所以咪勁似2k
而且佢打法勁撚養生
要受大傷機會好細
佢拋投 後撤步三分係nba top5
仲要大心臟

得佢一個勁有咩用
除非Porzingis可以進化到dirk咁
如果唔係牛仔起碼要多個all star鋒線球員先有d希望

佢真係有機會進化到

Luka 打法好成熟，善用身體優勢，
最欣賞係佢D視野同傳球決定，
係卡萊爾執教下，
D pick and roll 打得好流暢

最重要係老闆係有情有意既好老闆
加上司機都入股左小牛
luka可以打到退休

聯盟好過佢嘅PG都冇邊幾個，
最驚係呢幾年小牛D
交易都係伏伏地，
下兩年應該清空到個頂薪返黎，
睇下有冇機

我超撚期待拓荒小牛掃低洛杉磯2隊
雖然係LBJ迷
但覺得湖人太廢
輸撚左去算
同時好憎啞佬

當年勇對LBJ的戰術

LBJ係一個剷 4個射
luka同隊友打配合
你點阻到佢

佢係白人，呢樣嘢已經屈機啦

牛仔當年同鷹個trade真係神操作
Doncic係好撚勁
Trae young係勁
但最搞笑佢覺得自己勁過curry先好笑

打錯
係RMBJ先啱
其實當年有IRVING時唔係得佢一個剷
佢唔剷比KI剷/射
對面都好難防
但自騎後好似冇一隊有IRVING的說明書

快艇D防守跌左幾皮，
本身1-3號位都係防守起家，
守成咁都真係幾丟架，

湖人反而唔太驚，
咁嘅三分命中率都係輸幾分，
而拓荒岩岩搶完八，個態比較好係正常
當然下克上係岩我呢D花生友

pp34囉 當年笑到仆街慢動作

佢同pp34都似勁又點 隊友廢都冇得搞

最後都要組3巨頭比埋獲加pp34都冇得發圍

PP同walker都入到一次東決，但Walker迷上三分之後就GG左，好彩佢地兩個都拎到總冠軍

佢防守好屎
D換防成日lag機
唔知跟邊隻

防守又無咩拼勁

係喎, 佢真係攻強守弱,
不過重後生, 希望有人教到佢防守,
要成為SUPER STAR, 防守都要返咁上下

當值幫隊波set咗條底線
點都有playoff入
但係隊波嘅上限去到邊就睇porzingis可以進化成點

DONCIC一心都想去牛
換到YOUNG都係無話蝕既
係無防守姐

其實佢點會慢

唔pick佢嗰幾隊好撚柒呀鷹隊都係
trae young = 榮少弱化版

羊攻唔會差過榮哥啦

羊始終未打過playoffs
uncle drew起馬決賽證明左自己

佢點會唔慢

識得食身位
先會睇落慢
harden都係咁

識得食身位同快慢無關
佢爆發力係無乜
跳得又唔高
佢係控球節奏食腳位過人
你唔會見到佢好似其他球星咁一野爆過對面囉

隊波去到每一個 play 都係差唔多經佢手
邊度仲有力防守

其實當年d球評家都講
牛想要下個司機
鷹想要下個curry

嚴格講
呢單係雙贏的
鷹都得到佢想要的（仲要有好似2個簽）

Porzingis去左牛仔已經有些少dirk既味道
不過真係鋒線差個大鎖
如果有個好似ariza既球員就perfect

佢望落好似好慢 但其實變速果下好快
守佢果個反應一慢就比佢過左

比佢過左係因為佢利用控球令你重心腳轉移果下踩實左個地下失重心過你

速度快果啲球員
三脅勢一下攪掂

以白人黎講已經算好爆得
就算黑人打pg既都唔係個個可以咁樣爆樽

仙道

所以咪話同黑人無得比囉
依球nba 基本全部鋒線球員都做到

佢6尺7架大佬，入到樽有咩咁奇

只係一個普通入樽
仲要跳唔起咁款

呢球對面協防嚴重溝通錯誤
讓晒成條路俾佢

對面幫佢完美單擋

佢早多10年出道，頂盡ginobili level。宜家啲防守強度底咁多，hi下手就吹foul

中間隔左段時間冇睇籃球
以前就算空左入籃底都唔會俾對手輕易攞分 用foul黎警告對面唔好以為冇人守嚇下對手
而家好似一去到禁區就縮都縮唔切咁

頂唔撚順成日神化舊人
佢呢種打法就係早十年先最殺食
嗰陣節奏又冇而家咁快
起碼做到高大版Stockton

食球商既球員咩年代都會打得好
佢打法似pp，慢得黎又睇住你黎食

Harden有佢咁靚仔唔使咁多人hate

見上面講到por仔
俾少少時間佢啦，之前係nyk隊波柒撚到咁
完全冇人去develop佢，今季第一年同luka夾本來個個都以為頂盡一輪遊，家下同艇55波
算係超額完成啦

por仔係攻弱守強下話

trae young組織能力好過榮叔

boban pozingis都唔錯丫

Doncic就係因為身體質素好
夠強壯先冇歐洲球員來到nba會水土不服情況

膠都廢事派

爆發明顯冇黑鳩咁快

Doncic係靠最頂尖既球商,閱讀比賽能力同節奏感先可以係nba打出mvp級數據

wade都係食身位,又唔見d人話佢慢

Yes, 佢係特登慢, 用身位食住D球員, 加上視野好傳波勁, 咁樣拖一拖, MARK佢果個唔知封波line, 定封佢射波好

做pg要觀察球場的視野
點同衝向籃框比

唔通又要CP3同KI、Russ鬥快呀

啱先睇左幾場doncic啲波，入內線基本冇人mark，外線防三分啲人驚死有foul咁唔敢貼身防/動作唔大。唔係話doncic唔勁，但對比00年代有hand check有聯防（比人吹奏打mma既90年代係冇聯防），宜家nba防守強度真係底好多不過我諗doncic天花板都有Jason kidd水平既

你直接將而家體制下嘅打法套用落十年前嘅體制
真係當班籃球員弱智唔識睇住套規則嚟tune返打法
都幾撚好笑

不如話莫湯保嚟到呢個年代頂盡McGee level

所以咪話宜家防守強度底咯，宜家體制保護進攻球員，守波班友咪tune返防守強度黎mark人

新睇籃球 好似幾勁

don77真係冇缺點
後生靚仔白人打波又勁又好睇仲要搞笑
睇好佢同zion一剛一柔

幾型喎
主要打法問題

佢勁在又慢，又頓，又肥
但都咁屈機，入咁多分
打破左大家嘅藍球，同NBA嘅認知

前排先大傷完

大傷前後都係咁打

其實佢打法同Harden有乜分別

點解doncic 紅得起
Rubio就紅唔起

佢真係幾靚仔
有時佢同波神係bench到個cam一野pan埋去
真係扯扯地

因為唔夠勁囉咁多年都係咁樣 射波冇準過

今年3分都ok ah

佢一早上左神枱
Nba新人王年年都有 但新秀賽季既下一年就即刻進化到變明星級球星既真係唔算多
只可以講佢球賽閱讀能力同視野感真係好好

依加NBA進攻真係勁既就真係火箭同小牛
火箭三分勁撚到痴線隊隊都知
小牛進攻效率係聯盟第一

唔係史上第一咩？

想紅至少攞返個助攻王啦 一係就平均25分咪有機會囉 乜野都麻麻地勁點紅呀

打法養生 但小牛無左佢就倒水
場場40分鐘都好快殘

doncic頂盡咪體毛foul
Harden個種攝隻手落人地到draw foul邊同